王毅 「大喝一聲」: 請西方勢力收回黑手 香港不是你們橫行的地方

新華社資料照片

大陸國務委員兼外交部長王毅19日在北京與荷蘭外交大臣布洛克共同會見記者，有記者問及香港特區政府修訂《逃犯條例》的問題。王毅強硬回應，要求西方勢力收回黑手，「香港不是你們橫行的地方」。

大陸外交部網站披露，王毅介紹事情的來由，表示大陸中央政府對特區政府暫緩修例的決定表示支持、尊重和理解。

王毅指出，值得高度警惕的是，一些西方勢力利用這個問題，興風作浪，挑撥對立，企圖破壞香港和平穩定，破壞一國兩制。「我們要大喝一聲：請收回你們的黑手！香港事務是中國內政，香港不是你們橫行的地方」。

戲子

蝗偽：汪

又吠

請中共收回你的紅手

87

汪

又要喝又要請
你屌人老母會唔會話請你老母俾我屌

收皮啦 冇人想俾你班生蕃管

王偽被問及加國有兩處別墅、妻子被拒入境時
回應：我現在大喝一聲：請收回你們的黑手！這些事務是王家內政，我的資產不是你們橫行的地方。

一睇到呢隻狗即刻大笑左出黎

外國：我地唔會受外國（支那）勢力影響

鄭嘉穎

王毅 「大喝一聲」: 汪!

吠咁大聲，慌死人地唔知有隻狗響度

兇記者咋
唔叫你上司兇鳩trump

連登網民「大聲呼喝」：請中共收回黑手 香港不是你們橫行的地方

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

成日都話外國勢力有料係手就指名道姓。冇既你就返去打飛機啦

響屋企個廁所對全幅牆大喝一聲？

大你老母
喝你老母
一你老母
聲你老母

要求中方勢力收回黑手，「香港不是你們橫行的地方」

興風作浪，挑撥對立，企圖破壞香港和平穩定，破壞一國兩制。

OK, 撤資

張飛 長板橋

然後佢收咗皮

收皮喇屌你老母

慢慢吠飽佢啦

講左禁多次西方,但一次國家名都冇提

打稻草人就聽得多....

成日幻想有西方勢力帶領同你地搞對抗
中共既思維仲徘徊係以為個個比佢管都會讚好共產黨 認同獨裁主義

黑你老母咩，成班自發ge你地咪逐個喝囉

即係佢地最怕外國勢力
咁應該照做

姐係香港可以出聲啦

大聲一喝，很霸氣喔親

又出晒嚟
幾時到華春瑩

成日只係識講外國勢力入侵 有無諗過自己有咩問題先嫁？

屌收皮啦生滋沙皮狗

以為惡搞金庸小說

強姦犯屌觀眾咪撚阻鳩住咁

打飛機佢就叻

西方國家:

王毅認為香港係獨立國家

支那唔係好撚神通廣大嘅咩

咁容易畀西方黑手入侵搞局？

香港不是中共橫行的地方

講咁多次都係無證據

要求西方勢力收回黑手，「香港不是你們橫行的地方」。

講緊佢哋？

加拿大華人支持香港法治穩定, 反對暴力

on 9 關你撚事

Pish

依啲回應唔係比香港同外國睇架
係比中国人打丁用架

你係鏡頭前大喝一聲完先同我講啦

我屋企個廁所塞咗
一定同外國細力有關

人地外資黎香港 特衰政府修例搞鳩外資就得
人地外國政府保護番自己企業 你就要人地唔好用香港做籌碼

大喝一聲： Qoo~~~

屌你

咁你鎖國推返曬外資走囉

連登咪外國勢力

中央啲廢官
佢算唔算第一
不過王奇山好似都好廢

香港人：

邊個破壞緊一國兩制

中英聯合聲明真係唯一係法律上凌駕哩條「香港事務係中國內政」既野
但唯一有權講野既英國又遲遲唔做野
希望佢話想收回香港要企硬啲啦
始終英國佬奶共同冇春袋

To 支共:
香港不是你們橫行的地方

王毅使用「大喝」
... 好像甚麼都沒發生

大喝完通常都會喊

到底個被害妄想症有幾嚴重，成日覺得外國蝦你有病就睇醫生啦

lihkg 香港論壇 點樣外國勢力呀

又柒出國際

連登仔大喝一聲 籌幾百萬請西方傳媒落廣告

汪一聲，西方傳媒都唔識反應

香港更不是無賴政權橫行的地方

喝水啦契弟

明明自己先係黑手

似鳩叫多

嘩 好撚驚呀！

連登網民「大聲呼喝」：請西方勢力收回香港 黑手不是你們橫行的地方

大喝一聲 : 汪

早乙女流既魔犬慟哭破

内你老母

真係大笑一聲
想兇人都兇到咁柒
學下江湖術語 睇多兩套鄭伊麵先喇

你做得好邊有人攪到事

敵人怕的時候 姐係方向正確？

個幕後推手咪係度囉
係林鄭推到我地要搞大㗎

又係講比大陸人民聽既說話

屌佢中共on9 夠未

請共匪收回閪手

係囉，鬼佬正仆街嚟，搞亂中國。

收皮啦好嗎

On9 son

外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。

柒

"企圖破壞香港和平穩定，破壞一國兩制"

睇下佢係咩國家有資產，屋企人有咩國籍，然後就一人一信令到佢永久擁護中華人民共和國啦

好有畫面感

蝗偽「嬌喘一聲」...

柒到

「大喝一聲」，然後呢
得把死人口點做大國呀，王大人

中國=外國勢力

Push

無料到又要臭口辣興哂全部人

提示 走arm路啦

相由心生

柒到爆，咪淨係得大喝一聲囉

聲大大 無貨賣

係咪指有外國護照d人

原來佢標起童上黎喎

咁呀
收埋條 港美政策法 囉

仲以為係蝗偽係記者會真係大喝一聲咁講

笑到我唔小心正評左

推

挑撥嗰個從來都係中共喎
由佢去介紹香港而家發生咩事係咪搞笑？

to王毅

收皮啦

打左好多年飛機
次次都話外國勢力
但搵左咁多年都開唔到名

邊個破壞一國兩制呢?

冇撚有錯，聯反對停止修例，係比西方勢力利用！香港市民絕不原諒！民建聯血債票償！！！！！

外國領仕: 黑人問號

大家打醒十二分精神
共犬愈吠證明愈見鬼
愈有反應愈說明我哋嘅方向同做法
正正係中共畏懼嘅嘢
港共槓桿戰 加油

大喝一聲：咪撚搞腥港，我哋有巧多豪宅房子投資喺腥港！唔亂得！

On9, 國際唔認你嘅一國兩制，封埋你隻白手套

Communist
Bloody hand

邊個係黑手

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

華春瑩呢？死左未啊

呢段說話唔係對外講
係對住班愛國人士/中國憤青/大中華膠講
激起佢地既民族主義，仇視西方

所以不如改名叫內交部啦

王狗 大吠一聲 : 汪

王毅 「大喝一聲」: 老師公你大顯威靈啊。然後標童。

中國和香港都是國際知名的國家和城市，有甚麼事都不只是中國内政！

就算係對外媒講都係講俾自己人聽

萬能key : 一日最衰都係外國勢力

其實佢地真係有班官會信有外國勢力入侵
好似今次籌款單野 已經有新聞出左話佢地要徹查睇下係邊路勢力主使

ok next?

得，香港係你哋㗎嘛，咁收返所以特權囉，當一個普通大陸城市看待

又想敗北？

番大陸慢慢吠啦支那狗

OK, 專重一個中國原則

取消香港獨立關稅區

即日起將香港與中國大陸睇齊

零時零分起全面徵收與中國大陸同等關稅

禁止輸出軍民用高科技

嚴格審查留學生/旅遊/移民簽證

其實咁無eq做乜口交官

原來中國人覺得大聲就有用

唔怪知得大媽咁嘈

共慘黨收回黑手， 香港不是你橫行的地方

成日都鳩嗡
不過班藍屍同蝗國人信先可愛
有

西方:行開d啦屌你老母

支持取消關係法
外資全面撤走

屌你老母, 香港係香港人嘅地方, 幾時到你啲北佬講嘢

大陸嗰啲死賤種就係咁，
自己明明就係黑手，就要屈鳩幫我地人係黑手，
自己最唔講人權，又鳩叫其他人侵犯人權
自己係殺人犯，又扮慘話其他人先係殺人犯
屌你老母賊喊捉賊，次次睇到呢啲就好撚燥底

神仙 一聲鳩叫
屌你 邊個射我

狗？

請中共勢力收回黑手 香港不是你們橫行的地方

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

大師兄嬌喘一聲

夠膽在G20講就讚你有吉士

美國ban華為都係美國內政，關支那狗撚事？

支那口交官啲行為都係柒撚過人
果個乜撚緊爽名已經柒 個樣成日摟打咁款
呢個阿伯懶撚晒正氣咁睇見都嘔
不過都係做比主人睇 佢地心入面都可能覺得自己好撚柒

香港先唔係中國橫行既地方，香港有一國兩制，50年不變，大陸自己講好左唔搞香港既

你老母你收番你隻閪手就真，蝗偽

個樣 面目猙獰

王毅聽講話係周恩來私生子，好有power.

紅油豬手

證明有用

人民政府不是共產黨 共產黨就可以

咁多年黎 身體力行話咩大家知咩叫死剩把口

汪！

喝你老母臭閪咩食屎啦
On撚鳩鳩

各西方國家 黑人問號

十足十小學雞咁
人地問野就鬧人唔准問
唔講以為全宇宙既人都要做你奴才?

憑咩要聽你話呀on9 son

G20 嗰時嗌啦 , 而家吠有咩用

痴撚左線

周恩來私生子就唔洗做對外講野呢d柒頭箭耙位啦

佢係咪唔知習明澤起邊到讀書

以後駁d廢老

美國佬就真係搞事啦

收學費要人來美國讀書

d廢老習明澤都唔識啦 會以為黃絲來